<resources>
    <string name="app_name">Practice</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>

    <string-array name="menu_names">
        <item id="m1">Только текст</item>
        <item id="m2">Только картинка</item>
        <item id="m3">Картинка и текст</item>
        <item id="m4">Текст и картинка по очереди</item>
    </string-array>

    <string-array name="only_text_items">
        <item id="item_1">\tСолнечная система - планетная система, включает в себя центральную звезду
            — Солнце — и все естественные космические объекты, вращающиеся вокруг Солнца.
            Она сформировалась путём гравитационного сжатия газопылевого облака примерно 4,57 млрд лет назад.</item>

        <item id="item_2">\tЧетыре ближайшие к Солнцу планеты, называемые планетами земной группы, — Меркурий, Венера,
            Земля[19] и Марс — состоят в основном из силикатов и металлов. Четыре более удалённые от Солнца планеты — Юпитер,
            Сатурн, Уран и Нептун (также называемые газовыми гигантами) — намного более массивны, чем планеты земной группы.</item>

        <item id="item_3">\tВ Солнечной системе существуют две области, заполненные малыми телами. Пояс астероидов, находящийся между
            Марсом и Юпитером, схож по составу с планетами земной группы, поскольку состоит из силикатов и металлов. Крупнейшими объектами
            пояса астероидов являются карликовая планета Церера и астероиды Паллада, Веста и Гигея. </item>

        <item id="item_4">\tСолнечный ветер (поток плазмы от Солнца) создаёт пузырь в межзвёздной среде, называемый гелиосферой,
            который простирается до края рассеянного диска. </item>
        <item id="item_5">\tЦентральным объектом Солнечной системы является Солнце — звезда главной последовательности спектрального
            класса G2V, жёлтый карлик. В Солнце сосредоточена подавляющая часть всей массы системы (около 99,866 %), оно удерживает
            своим тяготением планеты и прочие тела, принадлежащие к Солнечной системе.</item>

        <item id="item_6">\tНаряду со светом, Солнце излучает непрерывный поток заряженных частиц (плазмы), известный как солнечный
            ветер. Этот поток частиц распространяется со скоростью примерно 1,5 млн км в час, наполняя околосолнечную область и
            создавая у Солнца некий аналог планетарной атмосферы (гелиосферу), которая имеется на расстоянии по крайней мере 100 а.е. от Солнца.</item>
        <item id="item_7">\tВнутренняя часть включает планеты земной группы и астероиды. Состоящие главным образом из силикатов и металлов, объекты
            внутренней области относительно близки к Солнцу, это самая малая часть системы — её радиус меньше, чем расстояние между орбитами Юпитера и Сатурна.</item>

        <item id="item_8">\tПояс Койпера — область реликтов времён образования Солнечной системы, является большим поясом осколков, подобным поясу астероидов,
            но состоит в основном изо льда.</item>
    </string-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>